\newpage
\section{Zusammenfassung}
Wir werden in Zukunft die Variante mit der überschrieben '+' Operation nutzen, da diese wirklich einfach zu Implementieren ist.
Die Synthese wird dann dafür sorgen, dies geeignet in Hardware zu bauen.\\
Die Herangehensweise der iterativen Logik ist überschaubar und verstehbar, bietet aber weder einen Vorteil, noch einen Nachteil bei den Laufzeiten, ist aber aufwändiger zu schreiben und nachzuvollziehen.\\
Die generative Schleife ist etwa 30\% langsamer als die anderen beiden Implementierungen und war nur fehleranfällig zu implementieren.
Außerdem gab es vermehrt Warnungen von ISE über nicht genutzte Signale.
Durch das eigenständige Implementieren der Logik wurde zudem der Vorteil der Abstraktion der Synthese ausgehebelt. Außerdem sind wir für mögliche Fehler verantwortlich und nicht der Herausgeber der Bibliothek, dessen Operationen wir benutzen.\\
\ \\
Wir tendieren also zur Implementierung der überschrieben '+' Operation.
\clearpage

